仲以為曼城好勁

點知贏得兩粒
仲廢過愛華頓

係起碼半場客其他啦